［普及Twitter]建構 Twitter社交圈子 邀請朋友 follow你 Twitter！

相信有好多有份打 Twitter戰線嘅朋友喺上面都覺得好孤單 即使起初雄心壯志咁加入 Twitter瘋狂 retweet 同like 但最終都會變咗做做任務心態 上去發吓聲就算
咁樣其實係唔會長久
畢竟 Twitter係一個社交平台 喺上面齋做任冇社交
你好快就會頹 慢慢就會降低活躍度

所以我正式建議喺ig/fb/Snapchat 咩都好
貼上自己嘅 Twitter ID邀朋友add你
直接帶頭將成個日常社交圈子搬上去

至於資訊吸收方面 一啲本地媒體都可以
營運埋 Twitter acc
等啲人可以留喺上面耐啲

任何社交媒體都唔適合放太多私人野

推

你fb咪又係放咁多嘢

來吧 一家大細 親朋好友喺上面互add吧
咁先有得真正將其中一條戰線—Twitter 融入日常

push

其實你用真人身份上去活動又有咩所謂
可信性更高 唔會俾人覺得係網軍
同埋喺fb 用真人身分留言文宣本身就係常態
依家只係個地方變咗做 Twitter咋嘛